如果你覺得再行唔到落去，可以聽下呢首歌

我無野講

大家要頂住啊

入面係欣宜，希望救到咁多位巴打
小心

Pishshshsh